今晚同班手足去金鐘老麥食雞翼！！！！

男女比例係9.5比0.5
點解係0.5？
因為個0.5豬到仆街
真係唔可以叫女人

圖？

無圖你話全部係絲打去都得

咁另外果 9.5 是咪好靚仔？

圖定老母

無！有相為證